[集思廣益] 除咗批鬥，點樣可以改變呢啲真正嘅「主流意見」?

一手資料
由廢老電話cap screen
老作嘅下次野餐我單拖衝入堆畜生到任由班畜生咬

雖然好唔想認
但係事實上極多「沉默嘅大多數」、無知婦孺、廢中廢老
都係好似下面啲對話咁「諗」
與其放上嚟批鬥，但係又改變唔到佢哋嘅諗法
不如一齊度下仲有乜嘢計，可以起碼令佢哋態度軟化

上一個message係畜生亂咬人嘅youtube片links

friend嘅comment

pish